【警方譴責蘋果日報以假消息抹黑警隊】

警方留意到蘋果日報今日﹙八月七日）有關警察「為改善公眾利益或人員利益而接受禮物」的報道，聲稱「警方以改善公眾利益之名收受捐贈禮物的金額上限由過去不多於一萬變成無上限」。對於蘋果日報涉嫌以假消息，惡意煽動讀者仇視警察，警方深表憤慨。

事實上，警務人員在接受利益方面一向有嚴格規定，必須遵守2010年《接受利益（行政長官許可）公告》、《公務員事務規例》、公務員事務局通告、以及財務通告等規定，並須依據警隊《程序手冊》進行審批。警方不時透過警隊告示欄或其他合適的渠道提醒人員相關規定及指引。

警方於八月六日回覆蘋果日報查詢時，已表明沒有更改有關《程序手冊》的內容，但蘋果日報仍然罔顧事實。為此警方表示遺憾和憤慨，並嚴正要求蘋果日報停止造謠，不要再以失實報道抹黑警隊

Ok well noted.

發佈假消息咁做乜唔拉人？

會唔會冇facebook玩

阿寶開台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

蘋果手上冇料點會咁樣講

洗定個pat pat等中回力鏢

你班黑警都唔遵守指引嘅，指引有撚用咩

人地話你一萬變無上限
你就答份note同上年一樣，一直都係咁，無改變

即係一直都無上限？上年已改？

恐怖份子認左身有屎

都無答到人地

樓主pin this
第二幅圖

［狗隊內部文件］為黑警利益而接受禮物的誠信管理

第四點

係咪改成只要唔係現金就可以無上限

都唔知收埋幾多捐款

你地執法機構黎架屌

邊啲人會最大力叫人唔好睇TBB嘅呢？用吓腦

改善公眾利益禮物價值上限$10000
改善人員利益禮物無價值上限

以我理解係咁
一定要禮物

即係已經收禮收到手軟?
至少我們眼見有條光頭閪係中國有層樓
有可能真係送禮方式
睇黎呢樣野有可能變成中共解放軍接官香港既理由
絕非好事

台
電
日
是

{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!